已FC民主黨DEM支持者係狗

唔知敖狗俾biden屌緊嗰陣係咪咁叫嘅呢

屌, 開始覺得佢地仲柒撚過熱狗
熱狗都冇佢地咁癲

仲有呢段
班左癌真係狗黎

敖狗可唔可以翻譯吓?

個名

渣打溫拓思:若拜登任總統 更有可能與中國接觸
拿 唔係我地垃圾連登仔講GA

Take撚左野

你名

name

講真又講得幾好
講得好過啲支持社會主義嘅論述

光頭個隻係DEM??

噢係喎
好似唔係DEM
LGBTQ同埋anti Trump囉

Thomas ElersShe has a mental disorder, probably skizophrenic, it's like she changes personality 3-4 times throughout a 3 minute video. I find her scary, I find Trump-haters blind hate scary - not a red hat.1 year ago1.9K63

一人分飾多角

點解咁撚多五毛會喺度屌嗰個環保少女

好快撐侵就係五毛